Apocalipsi - Indie Game

Carlos Solé Aguilar		csole80@gmail.com
Alexandre Chimeno Bort 	achimeno@gmail.com

Joc per a defensar la terra d'un atac de meteorits. Hi ha un numero X de meteorits 
per a destruir a tot el món (Comptador a ducksboard)

